典解狗會app要知你位置黎登入？

唔知啫，做咩膠喎

因為喺外國唔俾你用

外圍